Já si VB , že AA NN AA NN NN VB NN , které NN VB pro své AA , AA a také AA NN . 
Samozřejmě , poprve NN VB Vf AC Vf NN NN , NN , NN a AA NN , to VB , že Vc to Vp Vf Vs zdarma , ale že se NN Vf Vf AA NN Vf a Vf za to ty NN . 
Když VB NN pro NN Vs , NN VB Vf NN Vf se a Vf svou AA NN , a to VB druhým AA NN . 
AA NN NN v mé NN VB AA pro všech . 
VB docela hodně NN AA NN NN , ale těch , kdo VB těžce fyzicky Vf a Vf za to velmi málo VB také dost . 
VB tam také i NN nepoměrně AA NN . 
VB AA NN NN v AA NN jako docela AA . 
VB tady NN AA NN , a to VB stejně , jako v jakékoliv AA NN , a VB si , že VB příliš AA . 
NN VB NN se AA NN , kteří VB tolik NN , aby Vp Vf a Vf s tím AA NN . 
NN NN NN NN pro AA NN VB NN NN NN , NN AA NN , aby se Vp NN AA NN a místo NN na AA NN Vp AA . 
Můj NN VB hodně NN a NN a Vp Vc je Vf VB . 
NN NN VB AA , ale VB to AA než VB AA . 
A NN NN z toho Vc Vp Vf Vs všem NN ve NN , a nejen AA NN NN ve NN . 
